入黎貼下你地既床單！

就新年，想睇下大家有啲咩靚床單
有時換一個靚既床單會好似成間房唔同左，心情都好啲

拋磚

網上圖片，唔想自爆 sorry

連登仔 d 床單可能仲係佢地老母幫佢揀。

上黎我屋企睇

hello kitty

含撚啦你 叫人貼就得 自己又唔撚貼

無印呢款，又平又舒服

叮噹